JJ插沙求助 齊上齊落幫幫謝Sir

是咁的 為左響應呢個Post

打咗篇野同美國移民局講講謝sir一家準備移民
但需要某部份資料 有冇手足會幫到手

E-mail: [url]reportfraudtips@uscis.dhs.gov[/url]

Dear sir/ madam,

I am writing to invite you to carefully re-consider the candidacy of a Hong Kong citizen: Mr TSE Chun Chung, John (謝振中), Chief Superintendent of the HK Police Force and the spokesman of the Police Press Conference, who is arranging immigration to U.S. His wife, LEE So Ling Sirvin has already obtained a conditional green card.

As the evidence provided, it shows that Mr TSE Chun Chung misused his police power to the citizens in a mass protest regarding the withdrawal of the Extradition Bill in Hong Kong. The report published by Amnesty International, Hong Kong Police Force used excessive and unnecessary force towards the protestors, and this unlawful use of force clearly violated the International Human Rights Law. In the event, he instructed and directed his subordinates to attack the citizens deliberately. His defamatory speech shows that he is not a proper police officer. Such evidences strongly show that he will harm the homeland security of USA, and violate the principles of democracy and freedom. There are circumstantial evidence doubting his integrity and ability to show loyalty to the United States of America since he is so committed to acting as the state machine of HKSAR, PRC to suppress citizens who are rightfully defending the rule of law and democracy in Hong Kong. Their potential marital status poses a serious question as to their suitability to be part of the USA. I do not think that someone who comes from a violent and very patriotic (towards China) background can be an appropriate candidacy. I sincerely hope that you can re-consider his application.

Yours faithfully,
XXX
Hong Kong Citizen